［黃絲麻煩入一入嚟］唔好咩都放入口，OK?

小妹日日lunch 都會經過K11，而次次行過 ［稻埕］ 哩間餐廳都爆哂位，滿人。

有後生有上年紀，睇落食得幾YUMMY

滿座圖

唔講以為日日都有人包場，full 到

但其實
。。。
。。。
你哋自己知唔知佢喺藍店太興嫁？
喺咪比狗食嘅嘢都照吞？？

跪求大家唔好咩都放入口

食嘢前開APPS睇
唔好浪費同路人嘅心機
地圖都整埋，你只要開機就得
尖咀唔會無黃店，只喺有人唔肯揾[/size=5]

最後！
我要推到全世界都知佢係太興嫁！

推10

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推3

推2

推！

咁好裝修嘅一定會check下
通常都大集團

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

手足好心態！
支持加油！

7.1見！

邊個負評我！
DLLM!

71見

全世界都要知

哇屌！罷食啊！！！！唔好入去！！！

推爆佢呀屌
成日都見好多人食

大家俾d骨氣啊！

明明入面仲有Jrink 同鳥語
咪L食藍店啦
推到全世界都知

爆位咪爆位
關你撚事
咪當哂全世界同路人

真啊！！

咪係囉，尖咀喎邊會無黃店！

我出post 咪出post 囉
關係撚事？

借推~~

推ar

關你撚事

唔關我事
不過提下你唔洗咁肉酸

而家用撚嚟提得幾有禮貌

仲有唔想你咁撚肉酸
提提你個重點唔喺屌同路人
係比人知佢係太興

我元朗國民差唔多一星期有5日都食阿玉
2日屋企食！！！！
屌曬你地食藍店既假黃絲

睇嚟阿玉都真係幾好味

唔明有好多黃店唔食
中立唔食
係都要食藍

佢既 焗豬飯無得輸

推

自推

再推

推到唔好再去食

鐘意講關你撚事咩, 無人同你同路, 過主啦

食野前必開app睇

多謝你
人間有愛

支持！此post主旨

71 見 push

好！